做緊com sec既巴絲打請入

最近搵工對com sec呢行有興趣
做com sec係咪係pro firm浸下會好過一開始就入list co？
list co既com sec team係咪同corporate service provider（好似t記）做既野好唔同？
同埋做hk定做offshore前境好啲？

咁多位交流下

利申 八大acct grad 無做返acct野

沉得咁快既

做咩呀巴打

Hi 巴打

係咪絲?
入tricor之類個D professional service firm做住先
之後再做listed co

巴打都係com sec撚

做左pro firm 一年
搵緊in house

巴打做邊間pro firm?

唔講啦 行頭咁細

我都有frd係law firm com sec dept做完去到list co做

巴打讀咩出身? 考試定讀master?

考試呀
巴打你呢

上年12月pass埋最後一科, 坐多三個月就可以apply associateship走人

有無巴打講下

你想問咩先?

做offshore定做hk野好啲？
如果最終目標係做hk list co 係咪搵啲做香港既pro firm好啲

其實pro firm做既野 同list co in house做既有咩唔同

點都要做下pro firm拎經驗
pro firm係教你做熟d基本野, 做返兩三年米入listed再見識下新野咁解

請問咩係CSA同CAS呀？